三罷接著黎 洗驚你負皮 罷工 罷市 罷課

見到大家話5/8罷工 咁之後呢？ 我地一定有之後嘅計劃！ 唔可以得罷工 一定要破壞 阻礙香港經濟 所以罷工之後係罷市 一定要有人集會 包圍一d經濟埸地 可能7/8 罷市 8/8罷課？？？

Push

大家有咩意見 大家講下下